屎萊姆同夾公仔班kol搵pr洗底 唔夠一個鐘又比連登仔收皮

夠啦大J 你以爲自己真係大佬咩

上面嗰po頭兩頁一睇就知係pr狗，仲要唔少ac都係比人block左，乜夾公仔機個度咁多水仲比唔夠錢班pr咩

先唔講立場，如果舊屎同個班老千真係夠膽死請打手係連登出po玩分化
就應該永不錄用。

再講，巨龍真係私怨L黎，食沙律同佢呀哥單野真係處理得唔好，但係有留意就知佢之後嘅回應係可以接受
望一望舊屎班打手，攞住巨龍呢兩單野
好似如獲至寶咁
有ching係個po下面貼左舊屎同林奠張合照，即刻收哂皮
真係人唔笑 狗都吠啦

大丁d片唔高質
都好過你舊屎條條片都同個閪老婆賣垃圾廣告

大丁拍過淘寶開箱
好過舊屎條條片都開箱仲開到上淘寶公司

大丁個格都係黑人憎，佢夠唔夠黃真係好有討論空間
都好過舊屎上四川開公司又係度奶英皇
仲要搵自己圍內班靚出黎洗底

所以佢咪就嚟一百萬subscribe仲上埋神枱
你地仲要繼續搞小圈子圍爐

仲要班靚都係衝出黎7
個細b盤數都未識計就話自己無賺錢，搞手求打個和
夾公仔行業？邊L度行業呀？睇過？老千咋？
我而家極度懷疑佢地youtuber party盤數都係條細b做出黎，數都未識計學人用excel，所以先話自己無食到水

所以黃又好藍又好，呢班所謂kol嘅垃圾，又夾公仔又patreon，根本就係圍內成班老千呃錢，搞到成個行業都好畸型，真係好肉酸

當然，除左搞小圈子個班垃圾，仲有好多值得支持嘅好youtuber，就偏偏唔夠個班垃圾出名，所以大家唔課金都要cls！

留名有人話我係巨龍打手，分化舊屎
係，我都覺得自己係
因為好似舊屎同佢圍內班老千垃圾，玩夾公仔傳銷騙局呃錢，唔配做同路人
我亦都有cls巨龍，佢d片雖然有時會悶到訓着
但係比起班你班垃圾拍開箱夾公仔試食，
巨龍d片已經好高質
（其實諗返都覺得好可悲）

p牌仔出po，有錯請指正，pr打手就死開d

exact7ly就係呢張

最衰大J
搞到細B 呢D 夾公仔學院冇得做善事
仲搞埋另一班夾公仔既專業人士